原來王宗堯冇我想像咁高

成日形住佢六呎+
原來五呎十到
真係好遺憾
個兩吋真係爭好遠
你話謝霆鋒呢d sell樣sell浪子矮些少都還可以
如果sell大隻sell man真係要有返咁上下高
所以甄子丹都好可惜
身高真係玩死好多人

識朋友話佢條燃有6呎

話王宗堯

係，城城都高過佢

2inch = 7-8cm 半個頭有多
點會差唔遠
On99

5呎十吋 咪姐係六尺囉

Google 「一呎是多少吋」

分唔到真心定假膠，當左你真心先

最慘係變左痴線佬